{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101527",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 덴 바스타 호텔(범천점)"
    },
    "text": "西面の新規ホテル、デンバスタホテルです。 総客室数は45室で、近くにはムンヒョン駅、ボムネコル駅、ボムイル駅、国際金融センター・ブサン銀行駅があります。 韓国語でご案内でき、スタンダード以外のすべての客室は連泊予約が可能です。 連泊の場合、貸室、宿泊の利用は不可能で、連泊の貸室料は平日1万ウォン、週末2万ウォンです。 一部の客室にはシャワー設備の中でひまわりがなく、カップルPC、テラスPC、スイートPCの予約が可能です。 コンピューター仕様はi5、ラム16ギガ、グラフィックはジーフォースGT1060です。 2022年1月には、改装、新しい寝具、防疫用スプレーが備え付けられる予定です。 客室にはパソコン、ネットフリックス、高級椅子、スタイラーが備えられており、コロナ防疫のための消毒スプレーも提供されます。 入室および退室時間は曜日および客室状況に応じて運営され、事前入室は不可能であり、追加料金が発生します。 全客室は2名基準であり、1名追加時に追加料金が発生します。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、特定の車両は駐車できません。 3人以上の男女同室での宿泊は許可されず、未成年者は身分証明書を提示しなければ入室できません。 退室後は再入室できず、夜間は騒音や器物破損時に強制退室措置が行われます。 ヘアアイロンとゲーム用ヘッドセットは無料でレンタルできます。 室内は禁煙で、喫煙は各階の廊下端のテラスで可能です。 ヤノルジャ会員には特典があり、繁忙期や特定の日には料金の変動がある場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルの総客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "デンバスタホテルの近くにはムンヒョン駅、ボムネコル駅、ボムイル駅、国際金融センター・ブサン銀行駅があります。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルでは連泊予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、デンバスタホテルでは連泊予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、貸室や宿泊の利用はできますか？",
            "answer": "連泊の場合、貸室や宿泊の利用はできません。連泊の貸室料は平日1万ウォン、週末2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルで予約可能な特定の客室はありますか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは一部の客室にはシャワー設備の中でひまわりがなく、カップルPC、テラスPC、スイートPCの予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルのコンピューターの仕様は何ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルのコンピューターの仕様はi5、ラム16ギガ、グラフィックはジーフォースGT1060です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルでは2022年1月にどのような改装が予定されていますか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは2022年1月に改装、新しい寝具、防疫用スプレーの備え付けが予定されています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの客室にはパソコン、ネットフリックス、高級椅子、スタイラーが備えられており、コロナ防疫のための消毒スプレーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの入室および退室時間はどのように運営されていますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの入室および退室時間は曜日および客室状況に応じて運営されており、事前入室は不可能で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルでは駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは1部屋あたり1台までの駐車が可能です。ただし、特定の車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルでは3人以上の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは3人以上の男女同室での宿泊は許可されていません。また、未成年者は身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルでは退室後に再入室することはできますか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは退室後に再入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルではヘアアイロンやゲーム用ヘッドセットのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、デンバスタホテルではヘアアイロンやゲーム用ヘッドセットのレンタルは無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの室内は喫煙可能ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルの室内は禁煙ですが、各階の廊下端のテラスで喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルのヤノルジャ会員には特典がありますか？",
            "answer": "はい、デンバスタホテルのヤノルジャ会員には特典があります。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの料金には繁忙期や特定の日に変動がありますか？",
            "answer": "はい、デンバスタホテルの料金には繁忙期や特定の日に変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 844
    }
}